熱狗出黎反signal未？

做自己野

「其實黃絲做嘢鍾意一窩蜂我明,
但見到大家吹奏signal有幾好,
轉用signal就當係抗爭咗, 背後原理完全唔明
我真係笑而不語…

算, 靜靜地做自己嘢…

(IQ門檻: 85 」

巴打好有做熱狗嘅 potential

笑到仆街一模一樣

中宣部d鱔稿咁

明就明

泰博定係四眼

巴打好有熱狗口交部潛質

白兵

你係咪藍絲嚟架

差個hashtag
#飲飲食食最開心

張圖一定要係食緊美心/吉野家/拎住杯starbucks

仲要鬧埋人冇del ig就冇資格轉signal

傻鳩
邊撚個同你講轉signal係因為抗爭

死熱狗
凈系識 眾人皆酔 特立獨投

巴打 你打咗奶共泰篇稿

搞到人地要諗過第二篇

你up乜鳩？

「這是大眾的決定」

熱狗咁早開工

巴打你係咪做過熱青城一員